樓市減辣，係林鄭想穩住樓價，然後可以長期與民為敵

原本按照目前形勢，因為百業蕭條，大孖沙好快要同林鄭反檯。但林鄭不惜放任樓價上升，就係要收買地產商以及金融業兩大支柱行業，以便進行長期的香港大清洗行動。

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

多多都借俾佢,等佢死得大鑊啲!

蕭條撚咩
你睇下恒指都冇跌過乜濟

佢想更多人上到車，將香港經濟同更多人縛埋一齊

屌佢依家穩住個樓市
到泡沫個陣佢都離咗任啦